[保險精英入]今日死左個大陸人保險要賠幾多

大陸人工咁低，計番賠償金會唔會100萬都無

如果賠得少d家屬又無錢打官司咁會點

大陸好似有法例講明一條人命值幾錢
你只要賠果個數就得

支那值10萬人仔. 除非你係共產黨高官D親友子女.

去雀仔街買草蜢，好似係一蚊一隻

賠10萬係侮辱緊美麗華

呀邊個大陸咁多生意，佢賠比大陸人一定多過比香港人

話到明保險精英梗係要整到一蚊都唔使賠喇

左右都死撚晒最好

死者姓左